女劈腿懷孕 為證清白拿錯小孩告錯人

女子劈腿懷孕，為證清白提告男同事性侵。示意圖

北部1名年輕女子發現懷孕，她掐指一算以為孩子是曾姓男同事的種，向男友哭訴遭性侵懷孕，同時提告，不料她進行人工流產後，檢察官將肧胎做DNA比對，發現孩子的父親竟是男友的，當檢察官告知結果，女子反應「好吧，那我不要告了」，台北地檢署調查後認為事證不足，處分不起訴。
據了解，這名年輕的女子有一個交往中的男友，男友與公司曾姓男同事還是死黨，3人經常玩在一起，女子的男友去當兵期間，曾男代為照顧女子，常在下班時，載女子返家，2人的愛苗在溫馨接送情之間慢慢展開。

去年底，女子下班後坐上曾男的摩托車返家，曾男直接載女子回到自己的家中，兩人發生性關係；由於男友在當兵，女子算來算去都認為肚子裡的小孩不是男友的，趁男友休假時，哭訴遭到曾男性侵懷孕，為了證明清白，她還報警提告，同時進行人工流產。

女子指控，當天曾男堅持騎車送她回家，卻先載到曾男住處，她到曾男家後先是坐在客廳，但因為那天天氣很冷沒有穿外套，就進到他的房間，沒想到遭對方霸王硬上弓，她很害怕，叫不出來，也施不出力氣反抗。

曾男到案坦承2人發生性關係，但辯稱女子同意他可以不戴套盡情玩，且不會告訴她男友，誰知竟然玩出人命，女子還違背承諾告訴男友，害他被死黨放話「朋友妻、不可戲」，蒙受不白之冤。

為了釐清真相，檢察官除了將女子的肧胎進行DNA比對，同時調閱相關資料，發現當天2人發生關係後，曾男還騎著拉風的摩托車載女子回家，事後曾男被臨檢，傳訊息告訴女子時，女子還傳「哈哈哈」的笑聲回他，2人還相約跨年時唱歌、吃飯。

最誇張的是當肧胎DNA鑑定報告出爐後，確認女子流掉的小孩，不是曾男的種，而是她男朋友的，當檢察官將結果告訴女子時，她竟反應「喔，真的嗎？好吧，那我不要告了」。檢察官最後認定曾男未違背女子的意願與她發生性關係，因此處分不起訴。（呂志明／台北報導）

台灣d新聞真係正
好想做台灣人呀

笑左

台妹淫到仆街
一定瘋狂玩坐蓮